「做人無PR就食屎㗎啦！」

最簡單例子：曾俊華
明明都係一個食屎狗，但有PR，贏得人心
可惜中共唔會理人心，但世界會

呢個時代，係打資訊戰

我地需要震撼人心嘅相/片
唔需要天崩地裂，只要一睇就明
可以的話泛左膠嘅行為其實好打動人心
（我都唔鍾意左膠，但世界有一定程度嘅人鍾意）
例如
1. 琴日Circle K完好無缺幅相
2. 前線V字手勢影相
3. 誤中副居講Sorry嘅片，同受影響市民道歉嘅片

識得包裝，重情且重理
要令世界知道我地唔係比仇恨支配

推呀
同埋美心單野係文宣上其實係難（因為關係多過一層，外國/廢老讀者唔明/唔想知）
同埋twitter五毛數量越黎越多

可以的話而家要緊守黑紅藍黃分類
文宣要護航最好原本有圖有片
但而家其實唔係跟得好徹